In 長輩圖 we trust!!

話說家中老母係典型港豬，加上政治冷感，平時同班師奶都係講下是非同咩地方有著數咁
所以我都唔敢同佢講我69有上到街 費事佢又咦咦哦哦

當晚佢見到電視咁多人上街 問我咩事
我send咗各位巴打既長輩圖比佢又同佢解釋事情發生既前因後果

點知今日比我見到佢同大陸朋友既對話

大家真係唔好睇少長輩圖既威力一個傳十個 十個就傳一百
希望大家可以將長輩圖send去家庭group 喚醒一個得一個

最後想同我老母講聲：
媽媽 我愛你啊